灣仔買唔到口罩

萬零 同 屈人寺 都全線冇哂。
邊度仲有？

間間藥房都勁多人問好似得番馬會側邊間雜貨鋪有d垃圾大陸製既口罩賣

超級市場有冇？

五金鋪 n95

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

lunch修頓對面買倒 128一盒非獨立包裝mic

日本城有越南製嘅賣